（文宣）流動連濃牆：商場廁格

各位，作為和理非，我地有責任解釋前線手足既行動俾大眾知道，而最安全+最多人睇到既地方必定係廁所廁格，基本上柯屎柯尿都係焗睇我地既文宣，傳播率隨時高過街邊連濃牆（因為大部人都只係走馬看花睇），我地要將文宣溶於生活每一處，向更多不同層面既人解釋我地既行為！如果你擔心係街癡連濃牆會被藍絲攻擊，不坊用此方法。

流動連濃牆：商場廁所廁格

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

[和理非行動升級］928維港全民放氦汽球

有巴打以為用”輕” 氣體，其實係用氦 迪士尼細路拎汽球個隻

諗得過

一齊努力

貼巴士先係真流動
半夜搭N車見到

係，諗到既地方都係連流牆，我地有必要擴大文宣既範圍，先唔會辜負日以繼夜幫我地設計文宣既手足，人人都是文宣組，保持運動既熱度每創都要出一份力

流動連濃牆：商場廁所廁格，更衣室，巴士

推

隔住monbut good idea 背後用marker塗少少啡

痴廁格真心work
最好就係同坐低果陣eye level差唔多，同埋可以多啲文字(因為啲人可以坐好耐)
但係痴還痴咪撚有人樣有7婆/葉榴個樣既話驚啲人反而痾唔出